「突發」英國內政部：預計將撤銷林鄭月娥全家英國國籍

英國內政部：預計將撤銷林鄭月娥全家英國國籍

消息人士引英國內政部不願透露姓名官員，預計英國政府將在三周內正式回應，如無意外情況會撤銷林鄭月娥全家英國國籍。

該官員強調，英國幾個世紀以來都在堅守英國價值與通行的文明規則。英國不會因爲雙向對等商業利益而放棄自己文明底綫。

fake

無reliable source ...

反英連登仔仲有乜好講
美國都未做野
英國已經搞撚左何妖 即將搞埋林鄭

無英籍是榮耀，背靠祖國

fake news?

Fc?

無可能

一條tweet就叫source 我自己tweet條美軍聽日黎都得啦

FF too much

不會因爲雙向對等商業利益而放棄自己文明底綫奶少d共先啦

聽住先，脫歐都搞到倒瀉籮蟹咁

吹到咁大， 原來fake

我就唔信
利申:反咗英國佬十年

試推

河妖個律師牌都冇左？之前有po話英國律師會之類好似諗住釘佢牌，但後嚟消息點就唔知了
淨係知佢冇左個學位咁

real source thx

啊！！

唔信，最緊要同燒山講唔好信